又一單popo暴力拖行後生靚女

d popo講野一定要係手指指 做晒威協動作
好激動地叫人地冷靜
之後就失控 又拖又打

可唔可以發起一人一信要求停課

推

痴撚線 班狗 真係無人性

大大聲話唔洗女警

屋企樓下都犯法 on9

up

！！

我屌你老母

班狗幾時有報應

以後抓到女便衣！！底褲都同佢除橪埋

幾時改左唔洗女警

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

仆街扯頭髮

我都懷疑係咪 角度問題唔肯定

點睇都係扯頭髮啦 痴線咖

有冇人跟緊佢

係 好撚明顯

口罩都冇拉乜

靚？

落樓犯咩法又唔夠膽戒嚴

你收撚皮啦！屌你老母

中大生，唔好了結自己生命

屌你老母死全家啦 垃圾

痴撚線，請廣傳

仆街

救下大家行多一步 宜家唔付出 政治遲早會搵上門